世衞專家：全球各國要改變觀念，為武漢肺炎爆發做準備！

世界衞生組織總幹事高級顧問艾爾沃德表示，世界各國需要改變現有觀念，為武漢肺炎的爆發做好準備工作，並且準備好在疫情到來時，作出迅速反應。

艾爾沃德早前以世衞-中國疫情聯合考察組外方組長的名義，到中國考察疫情。他返回日內瓦時表示，中國在應對疫情爆發方面，有非凡的動員能力，認為這種積極的政策措施，可以有效遏止疫症蔓延。他表示，當局應準備好病床、隔離區以及為治療嚴重病例的呼吸機。

既然咁「有效」
點解又會爆發呢？

用支那人等於瘟疫嘅角度睇就perfect

各國真係要諗計搞掂呢個支衞
一係cut budget，一係執柒咗佢

世衛幾時會講埋：
全世界要為武漢肺炎嘅降臨，多謝中國多謝武漢

yeah

由直接認美國CDC 做阿頭開始，架空堆UN組織好過，UN俾人滲透晒